考車問題

想問考S形泊位時，架車會唔會一開始泊到好出，因為如果架車泊到好出我會泊唔到或泊到好後過左界 。同埋如果拍到最後覺得泊後咗，可唔可以即時向返前行少少泊番岩位？

架車唔係你自己揸到去考場咩？一開始有幾出你自己決定

考試好似要一手過

一定要一次過。睇鏡啦

咁如果泊好位，真係後得濟係違規，可唔可以向前行返少少？聽日考，緊張到仆街，今朝勁屙尿

係喎 我一家要架車貼近執鞭石壆位ready泊車，咁就可以泊得靚

一定一手搞掂 但背口決咋喎 架車又mark好位 個位又比一般大 泊街都冇咁闊 同埋師傅有講過點泊架喎

泊到入格就係 考試呀大佬 你渣架車想泊到入一入就自己技術

斜路開停車問題：係咪斜路停車一定要打返個左燈（唔記得需唔需要打燈），開車就右燈（呢個就記得一定要做）。如果中線斜路開停車的話，係咪停車右燈開車左燈？

記得貨van要入黃格，今日獨立訓練嗰陣㗎貨Van一開始泊得太出，所以我練果時泊位出晒界（車尾部分）

中線咁特別?

我係香駕練既，斜路停開車希兩條線，一左一右咁。應該係我講得唔好，唔係中線，唔記得如果用右邊個條線係咪打燈要調返轉

考試就照考試做，唔會中線/右線開停車

真正揸車打死火燈停，開車打右燈

唉肥左丙部

考邊到

沙田河畔線

唔可以轉波

肥邊樣 ？

超越物體剔我未有留意交通情況，轉換行車線前未有留意交通情況（兩個serious)

想再考過應該點做？冇諗過泊車掉頭反而合格

學院冇即時同你排快期？

比$4000幾蚊上3堂，考係10月

即係7堂，但照每堂1.5小時就只係3.5度

1堂45分鐘，實則得3.5堂

係咁架啦，我都係學院考，畀心機，運氣問題

你一take pass?